1、目前的复权数据构建，非常粗糙。采用Wind的计算。
2、日K:从wq_hk_stock_daily取数据。但是该部分数据，非常不完善。且数据字段设置简陋！
3、周K:周一的开盘价，周五的收盘价。全周的最高价，最低价。来做High，low
4、月K:一号的开盘价，最后一号的收盘价。全月的最高价，最低价。来做High，low
5、年K:一号的开盘价，最后一号的收盘价。全月的最高价，最低价。来做High, low

考虑周、月、年的的数据并没有Ready，所以现阶段只考虑以日为单位。


备注：如果有数据，从wq_hk_stock_daily，没有得从QT_HKDailyQuote取数据。

1、输入股票代码， 开始时间，结束时间。获得交易时间点。
2、对一个股票，采用全局变量的形式。在结束之后，要记得清空。
3、共同模块有：
    收盘价，总股数，基本面数据，市值
    收益率——（输入开始时间，结束时间，获得收益率序列）
    换手率 -- （输入时间，结束时间，获得换手率序列）

4、